IPHONE爆MON一問

今日跌左部電話落地下
結果左上角凹左, 有一小細點, 但成個MON就有"一條"裂縫由左上角去到右下角

聽聞一條線裂縫係個MON有缺憾 可以唔洗錢換MON
但藍精0就話 你左上角有撞擊點 要師傅睇完先判斷到
借問聲 有無咩技巧可以說服佢地呢?

利申:窮撚,比唔起成千,要錢寧願唔整

動之以情，說之以理

有錢買iPhone冇錢去整返好？

有凹陷就無得傾
但提一提你，記得幫部機影曬6邊相

我上次拎去整無影到
結果佢拎入去check完之後 sim tray 多左條痕
啱啱我就係個邊壞mon
即刻同佢嘈

上個月整左580
淨爛玻璃 仲用到touch mon
如果連touch mon都用唔到就好貴

窮撚有錢買iphone無錢花幾舊水整機

淘寶自己買料換

先達換300 不過要小心啲

大陸mon黎
有色差
利申。前先達狗一隻

富城電訊,點睇